Benz 原廠保養問題

我想問有無人買新車後join 左個service plan?
個plan 咁貴值唔值?

其實唔值，不過習慣買

買得新benz唔買保養？傻的嗎？